淺藍色牛仔褲一定=毒撚？

喺兩登成日見到好多巴打對淺藍色牛不敢恭維， 其實真係咁差咩？

夏天著有種清新嘅感覺

your face.jpg

唔為香港出一分力就係毒撚
中銀有問題
要錢定要香港

中銀短期拆息高滙豐40點子 「同連登仔呼籲搬存款有關」

你要錢定要香港!???
入黎睇下, 認同就幫手推post!!!

淺藍色牛仔，如果你身材靚，好j到pk

好多嘢都係，咁係咪唔使討論？

係。的確係

我覺得完全冇問題 幾靚 著出尼有種清新嘅感覺

個人sharp d 精神d

Yes,絕對認同

yes

關毒撚咩事
個人唔姿整 著咩都毒

唔係我講㗎，係兩登好多巴打咁講

有米八以上加瘦瘦地最好睇

要fit同大隻，我有次撘大鐵見到個身材好似 model咁既男仔著條a&f淺色牛仔褲，好睇到啊。跟住我跟住買左條

咁你自己嘅身材係咪好似model咁？

所以咪
仲有我窮，買左ae，無得比

a&f貴過aeo㗎咩

個個好高，仲有大隻，咁中腰牛仔褲好突顯到個大脾同個pat，係我見過著得最好睇

呢個好核突
對腳一d線條都無

都唔錯呀，高高瘦瘦

擺明a&f 貴d啦，我全屋d去街衫都係aeo，勁平，又岩我身形

Aeo啲牛仔褲very good

Yes a&f同aeo價錢差一截

a&f啲牛仔褲大概幾錢？

兩登都好信

可以參考下嘅

正評咗兼幫推

多謝巴打啊，我覺得淺藍牛仔褲唔岩瘦腳男著
瘦腳著深色牛仔褲啦

唔洗，香港人當然要為香港出一分力

我們都是戰士

咁黑色卡其褲 = ？

真理

潮流尖端

Btw,我覺得瘦嘅人比較適合著淺藍色牛仔褲

有咩好地方可以買淺藍色牛仔褲

覺得好撚蝦人著...
自己有條都唔多著墨

絕對係，肥少少都唔得

淺色寬鬆短牛不知幾好襯，睇人既姐著初既野

budget？

冇咩所謂 便貴

張景淳著淺藍色牛仔褲幾好睇，佢唔算十分高大(175左右)

平:Aeo、Uniqlo 貴:Mnml、Chevignon

Mnml 都叫貴

之前見過一條淺藍色牛仔褲差唔多$1000

How come? 🤣 I was thinking of getting several pairs of jeans at IFC Zara but renovation is in progress. Oh well.

男朋友好多長短淺牛

型唔型

aeo hollister pull&bear zara

腳長著乜都型
仲有淺藍色爛牛

183cm？

六尺內

仲好正氣

似足我

淺牛你地上身著咩色？
想參考下

唔是你

你又知

因為佢係我隔離

淺牛仔褲可以襯咩鞋

501 淺牛

Converse
Stan Smith

common projects

夏天嘅話，絕對建議白色/灰色！

我女朋友都喺我隔離

靚仔大晒，樣衰=毒

白色波鞋非常適合

LM

古著巴打

直腳？

上面我講過話夏天著嘅話有種清新嘅感覺，但其實冬天著都幾好睇㗎

女仔著又有另外一種感覺

巴打有冇咩睇法？

行復古 90s/Dad style 淺牛好common啫

睇人嘅啫

如果非復古/dad style呢？

有冇d著淺藍牛失敗例子

古著大師兄？

雖然係，但都可以揀啲無咁毒嘅衫著

襯白恤 ， 淺窄/slim/skinny ，一對白/灰cons vans已經贏左，但腳粗唔岩著

係，瘦人比較適合

Game嚟？

片

有冇link？

zara好似麻麻，換H&M好啲。

米71 買日本牌 sim fits一樣著得好睇

腰短腳長？

任何事物都係

冇

唔緊要

Just washed my pair of jeans 👖 I’m going to hang them on the clothesline and leave them to dry out so that I can wear them tomorrow

信班毒撚

我唔信呀

有幾撚毒呀
好多板仔,出街都好多人著

係，男女都多人著。

有無邊度多呢類淺色牛仔褲賣
搵左好多地方都無

其實唔難揾，H&M已經有

個人認為喺夏天，白加淺藍色等於無敵